atomos維修問題

部atomos shogun都用咗兩年，發覺個hdmi同ssd位好似壞壞哋，想問香港有冇地方維修到？

隻ninja 5好好J，我諗shogun都就嚟退休。(fg仔冇job又冇錢)

代理呢

拎返去石利洛整

代理會幫你寄番去整

太古石利洛，但整返都唔平

Shotgun 好撚熱 夏天用要搵風機吹住

如果你等到至少2個月就拎去整
不過真係買新好過

想問下您有冇整到？因為我果個都壞壞地

大約幾錢？

整唔返啦，之後轉咗ninjaV，幾好用